心情唔好

好撚煩啊啊啊啊啊

真係好煩 好悶 係屋企唔出街

好撚戇鳩

鬱到心情差

我想出街 但我怕死

sorry洗版 但我真係心情差

隻嘢好q好得意

好想食梳乎厘

好想食芝士

好想食pizza！！！！！！

但我食唔落

好煩厭

唉點算好 人生好頹

好浪費時間

加油

好討厭日本宅男電影呀!!!

我都想出街留係屋企第十日

乜嚟㗎

我好似已經兩個禮拜冇出街 係屋企日夜顛倒 起身已經太陽落山

任何日本電視電影講述有關既宅男電影。

無口罩？

有呀但屋企人都要用 所以我唔用自己嗰份 佢哋可以用多啲

間唔中出下囉 真係會悶死

咁睇其他囉ching

會呀 嚟緊生日會出
之後諗住隱居多排

唔洗返工

學生

預祝你生日快樂啊哈哈 開心啲!!!

有睇其他 只係呢個題材總係老是常出現

中學

ching求推介電影

係呀

開心仔 唔洗比4萬蚊online上堂

比悲傷更悲傷的故事

王家衛電影
94年版本 東邪西毒
重慶森林 墮落天使

唔好咁悲啦

你睇完應該唔會悲

聽日去睇thx ching

咁你都去睇下 心情可能好啲

睇完會嬲入面啲感情亂到

真心推薦 如果要推薦一個導演既電影，我會選擇王家衛系列

呢排睇緊張藝謀 大紅燈籠高高掛
不過你推薦個東邪西毒好吸引

講睇完會嬲嘅 我諗起台灣個套咩與惡的距離 嬲到睇完第一集唔想睇落去

真 好多時電影同歌一樣 十幾二十年後再接觸個味道更好

而且啲演員

我們與惡啲距離？早排好多人講 但我冇睇

的

係 我個台灣朋友見到香港咁就推薦呢套 話劇情好似 而且講得好好 結局係he 不過睇完第一集真係頂唔順 嬲到

梁朝偉同張國榮真係好靚仔

咁我都係唔好睇
我少少事就會心情差

睇黃子華 棟篤笑😂 尼幾日我將佢d表演掃左一次

一提起哥哥 成個腦都係佢把聲

我都係咁 睇啲開心嘅好啲

我鍾意佢d留落黎既畫面

但真係冇乜開心嘢推薦
最近日日開viu都冇乜好睇

我唔睇電視 都係搵返以前嘅嘢睇 之前睇咗四月是你的謊言結局喊到狗咁

得閒睇睇先

啲人話呢套係三月睇嘅話個感受再強啲

諗返起有冇唔開心

想再睇 校園動漫嚟 好掛住係校園嘅日子 做下功課 用盡方法望暗戀個個人又一日

我想grad呀 好悶

form幾啊咁快悶

f5但我留班 frd grad晒

咁樣真係有啲悶 咪當安安靜靜考個dse囉

好安靜 我係班都唔出聲
返學好撚悶

炸炸林讀完考完入u玩

我都想入u上個靚莊

想讀咩本科吖

我未諗好
諗住入個edu做老師

呢個時勢做教育好啊

但唔知讀乜好呢